小弟今日生日，想乞句生日快樂

老媽子辛苦了

生日快樂

我不快樂
但祝你生日快樂

thanks

多謝巴打

Happy birthday

做咩唔開心 btw thx ~

搵唔認識嘅人同你講生日快樂你真係會快樂咩
好無意義

聖誕快樂

巴打生日快樂

happy birthday

生日快樂啊雞仔

生日快樂 執多兩鑊